一人一個用［一人一X]做開頭嘅句子

如題

一人一個食過樓主老母嘅連登巴打

一人一句賀語賀樓主老母身體安康，冚家富貴！